+++
title = "Για μπάτε αγόρια στο χορό"
date = "2017-09-22"
tags = [ "epirus", "syrtos_on_3" ]
topics = [ "songs" ]
+++

<p class="verse">
Εμπάτε αγό αγόρια στο χορό.<br  />
<br  />
Εμπάτε αγόρια στο χορό,<br  />
κορίτσια στα τραγούδια<br  />
κορίτσια στα τραγούδια.<br  />
<br  />
Να δείτε και μωρέ και να μάθετε.<br  />
<br  />
Να δείτε και να μάθετε,<br  />
πως πιάνεται η αγάπη<br  />
πως πιάνεται η αγάπη.<br  />
<br  />
Από τα μά τα μάτια πιάνεται.<br  />
<br  />
Από τα μάτια πιάνεται,<br  />
στα χείλη κατεβαίνει<br  />
στα χείλη κατεβαίνει.<br  />
<br  />
Κι από τα χεί τα χείλη στη καρδιά.<br  />
<br  />
Κι από τα χείλη στη καρδιά,<br  />
ριζώνει και δεν βγαίνει<br  />
ριζώνει και δεν βγαίνει.<br  />
</p>

<div class="org-center">

</div>
